自殺港？ 山景邨單位傳異味 破門揭2男女伏屍地上

下午2時許，屯門山景邨有保安員報案，指景安樓一單位傳出異味，警員聯同消防到場，破門入屋後發現1男1女倒臥地上，經檢驗後證實死亡，警方正調查事件，相信2名死者已死去多日。

又係景安樓 前排兩母子餓到死又係呢棟

咪又係個單...